[多圖]飲緊烏龍綠茶，你問我答

自爆唔答

其實烏龍茶點解叫烏龍茶？

今日咩色底褲？

因為飲落去會發岀wuuuuuuuuulong cha 嘅叫聲

Tea -BACK
顏色會自爆唔答

屌你老母 傻閪

你條BenChow插左入支管度之後仲有幾多位淨

應該夠位放埋你嗰條 join？

咁即係你條BenChow幻過支淫管
你妄想用你條BewChow掂我隻巨龍

長度自爆唔答

我問你想唔紮

我係問你想唔想紮啊

我係唔會做鴨